[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (620)

派我

法國即場入球大

意9c-1
快刷 布文要派我了!!!

11未

美帝試下比多粒

-1c

比多角啦美國

冇時間啦

世界級中位數

停c 法國狗

兩場都欠1C

試下比多c 先美帝 輸爆廠了

你老母美國狗 一場閪波輸我7千4 屌你老母咩

差一角呀

你再講我報驚

生死有命 富貴由天
有冇角交比天決定

唔可以呀!!快刷!!!

-1
-1
跪求連c雅降臨

新ng ok?

點撚解大家都20 人地5:0 你個碌柒法國可以1:2 天啊 點撚解啊 答我啊仆街法國

法國呢場令我諗起AC半2全12啱啱爆11.5大

屌你老母嗌撚完未

ok

美帝刷角

主其他

時間無多呀

你買左細定點呀

法國開即場肯定輸死人

半0依家9

死係班廢青賊度

細 你唔好再嗌

5:0,如無意外應該唔補,就算補都應該唔過2分鐘

11c

新西蘭請供獻多角

ya 11

11C

補飛又輸

我地一人一半算啦如果爆左

12就一世美帝了

有無人派 豬到針

法國-1

12c

法國刷夠8隻追和OK?

4.4倍12c開出

頭寒啦唔賭啦

11c易撚到

真係12

美帝啪啪啪

仲開到我派哂果一條飛贏既錢

啜啖先啦 美國佬 多謝刷角

12C

屌，補左11.5s

法國比多隻就可以追和

美帝

比多C 法國 要奇蹟

法國10C

比多粒喇美帝

法比多隻啊

法國10 角？

10C

yes

俾哂我都唔夠數

正氣美帝

角大2X1 CASHED

5:0都仲補咁耐

Good

玩完 度今晚

半0全10

買左幾多

-8k...細波角細黨大敗

美帝好波

角大正

假到一齊無角 一齊角大
好波

補幾耐

半0全10
好波

法國 半0全10

兩場角大咁都有得收 痴線

美帝正氣到

屌，哀多折補11.5s

禁完七千三場又上返五位

Easy啦11c

嗌撚完未呀想逼我跳樓

起機?

屌你老母法國

買角細班手足排隊上曬ifc?

支持

[img

6:0

有無法國盤苦主

派我下次羊50000

6-0

60

好波！

布文你好野👍🏻👍🏻

Cls 不賭了

全靠杜林個仔 係咁刷

馬會分析

屠7好波👍🏻

美帝幼幼 皆大歡喜

法國好波 屌你老母

美帝主其他半場幾倍？

特朗普話放你地一日假

5-0 50倍
主其他40倍

你買左幾多 叫布文比哂200你

1.29出局 好波

6 0

半1全6

灰

3.5大cashed

屌你老味法國佬

90倍

1-0 時 250倍 UP

屌你老母 美國佬就狂入
隔離法國佬就好似無食飯咁

美帝勁定紐西廢

前者

角球半5全12
夠正氣

應該係2-0之後放棄

美仔勁
法國廢

U20美帝

白痴買法

痴撚線 4.15倍

22倍主其他成功！

Me

紐西蘭散晒
被美帝第二三粒連入後

經驗下次醒d

咁高倍一定係2x3

唔講咁多
美國好波！！！

意粉贏cashed

得你

華哥重心

意大利？

法國唔多唔少唔貪心啱啱好10角爆完場

貪心狗

好彩聽布文講分開買

10蚊巴打 無欲無求

重心法國炒左添

越南>法國

今晚食意粉

原來係你

咩時候5倍
我都係4.7以為好高

你係要細注先中

Lm

超卓先生！

派得我未牙

再推咁高賠我又冇咩膽 1k同5k心理壓力差好遠

我買果陣得4.9

因為過百蚊注注炒

派?

你識條撚咩 佢中架

第一次見證
半0全10 not Dreammmmmmm

有冇人追咗6甩usa ng

三場全角大

你都係

少少地拉1個100，一個留俾病態100

頭十個抽

小妹去死88

1

你到底輸幾多
叫哂布文派你仲差幾多

神人

lm

我

追左第1粒，第5粒同主其他

600變0

止到哈哈ha

有份抽

柯個尿無左頭十

教你變返600

17290543

美國主其 $100000000 cashed

有人可以俾個網我？

@騎師王布文
快d出黎派200比喜欣先

收嗲啦

廢青盃買角好過買盤

I love u超卓

做乜咁多事後飛

啲角玩死人

贈慶

係咁嫁啦

開始無人屌事後

半場果陣去咗剪頭髮
一剪就剪走哂d衰氣

半0全10都開到

今晚一點再有重心

俾收規華潛移默化左

飛都冇貼其實我吹水

華神再救你地

華哥呢排飛都費撚事貼

派我未

ky tg

就咁唉呀就算

9up下 買黎做咩

華哥痴撚左線

咁冇誠意 講句重心就唔見左

真係嚴重左

美國個場係咪得我一個人豬
琴晚入5k 5000>3200>4500>8300>100

法國u20廢到...
歐聯撐意粉了

戒下買細..你個心無咁大

8300應該要離場

你地明唔明啊 無人理華哥架啦 佢連QUOTE多次自己張飛都費事

好撚傷喎

allin? 8300>100

開左好多場佢9up對家

巴打休息一下吧

rubbish france

拎番5000離場都係輸3200. 唔cash out就預左輸番比馬會

allin

我1100 > 2000 > 3400 衰法國

100%

法國邊到超班

ME 100>0 求派

小妹生人勿近

巴打重點係你要cashed 唔好9追

想知最後一注追咩追到咁

AC 上場半2全12

見到佢重心法國就望美國算

.............................吐血

依家戶口得番200(因為買左on9平)
如果上番2000 即刻派病態300 之後法蘭克西300
走數死全家!
不過推到先算

米甘啦 今晚兩場有錢錢收派你

Melody嬲了

9.5s最大注

買左11.5細 俾斬腳趾笑

真心 呢排啲角爽死

我呢

大熱決賽組合 冠軍 通殺

你將派我個200派比ky. 我當你派左我
派番2位巴打之後派你

100得 希望你上到

羊錢同病態留個tg好冇先

今日半3全14半0全10

我要$10 ok?

買左英烏

唔好用咩我俾你嗰個？

多謝超卓

仲有正花200

我仲以為個名叫5羊$ 多謝巴打

的兩關搞掂 去完旅行再賭

返果邊啦正花 呢到低質到

冇留意到，多謝你先，今晚有收穫，明天派你

去邊

最後100$買咩好

[quote]
我仲以為個名叫5羊$ 多謝巴打唔贏錢

繼續買你嘅角球細

贏一百幾十都po飛果d係咪從來未贏果錢所以咁興奮

入錢啦

AIK 角細

6合彩

正反手難定分界

又jer

01:00想買on鳩平，呢度邊個巴打係燈神？希望唔好同路。

收規華

HI 我ON9平200

華哥有重心

羊到去旅行

唔好召喚佢ok?

今日晏就角大送錢日

2500上番6200 差幾百追番 今晚再推

知將男贏大錢了

真心想問下
見大家一注幾千
其實豬多過羊定羊多過豬

輸

請問有冇人G手足呑咗gun未

琴日尾場8 13q
一場反cup輸7場

想知到底馬仔點賭..整係贏過兩次..
ON99咁 比D畜牲玩死

笑撚死人

輸左十幾萬喇

100成功上10k

係睇唔過眼姐 又gel頭又事後都無人理 變撚曬質

算都係潛 廢事比人話風紀

Btw 熱子呢排上位了

好似有人蝦我老死

我吞左拿魚

將男大軍殺到 事後撚速速派我

今晚1:00會超重注岀擊！

正數就十萬

6w是狗

屌你老母

停c牙 屌你老尾

我返高登好了

咁正花幾時上位

我呢啲小卒，係波po都係食下花生

收嗲華幾時死？

你教我點樣先可以5000買一注 唔洗1萬了

HA

瑞士讓主
馬會派錢

跟我重心！包你唔使返工！

D人好惡架

買乜？

本多終勝，努力翻工

布文

屌你唔好再細d

81777778 lm

冰封角呀 屌你老母！！

??

好似是

唔好quote

Ok

唔想知

求敎 2日輸左3000$，買乜都唔中

傳到埋呢到

唔QUOTE了

決定入錢買蛆冠軍算

Set左做鬧鐘

真係好好笑 聽左幾十次

聽朝
正宗墨西哥大船要起航了

點解我未聽

今日個架好坐d

想收到

真

事後gel頭撚呢

米挽啦你咁多谷

無熱刺場我只能鳩叫
廠妹次次話我Fing旗

想個波po仲可討論 定係變到長勝果d group咁 自己諗啦

名？

冰封角呀屌你老母

咩名-.-

唉..如果琴日用場次計我係輸7贏1
邊教到你

gel

再串打7你

我新手

瘋紀

輸過成千落馬仔 次次都靠d波黎追番
唔敢再玩馬

笑

LM

馬好玩喎手足

你是跟人貼子咁買？

打7我呀屌你老母！

唔係..自己有睇小小..咁當然都有跟小小..
但次次都係中p 唔中w
買qqp又唔中..好弱智.我一買佢就爆冷
我唔買佢就正常

？？

資質問題 算數啦

佢真係好煩

你係狗

係 你賭博界愛因C坦

邊位呀咁大聲兇人既

認同

無哂人既...

瓏瓏&將B一入黎全部人4撚哂...

落緊髮泥

6w吠走哂d人

邊位咁把砲

新人留名

馬仔係會令成個部署失控，星期五六贏波好有條理，一到星期日十場，一場w,p qp q 平均一場5百，西上黎十場收皮一到夜波就失控重注清袋，試過冇數次

你囉-.-

用1w3p玩法中p都會有錢贏
Qqp我不嬲少買 買Wp 單t 1拖3多
Try try

愛因斯坦伸利.jpg

1-7都羸緊波啵...

頭妹

幾時正po好似比人撚野仔咁撚

你伸利

咁快既 肯定係自拍黎

呢個我都覺得橙..但真係無計

一入黎就走撚曬既d事後撚-.-

數緊$$掛

質素問題 呢個又真

仲有我

一定要場場買🤔🤔

長知識了

唔抵得呀

Sor囉頭蛇

判官憎死我了

唉 講起就想哭

輸撚到佢

抵啦

同意 馬輸起上黎無底

其實咩事..

你做過乜黎？

反阿仙奴同撐熱就比人憎了

突然咁多神枱大蛇

見到我d事後飛葡萄我

判官話我洗谷同Po事後又反阿

未走

一百幾十數咁耐😨😨😨毫子黎？

憎都要撐熱刺架啦 今季贏咁多$$

係 多硬幣

派我未？

無熱刺買 輸鳩哂出去

季初又要搵盤王長J了

Fa cup>傑志盃 熱子快去認錯啦

同車神玩過三公未

呢個ching識d野

又有道理..

咁我寧願佢一世憎我

支持正花

收到風佢賭神黎 上次同佢打牌佢場場都清一色 賭左我成皮

又雷

十卜

你咁廢緊係啦

原來無狗撚 交返個場比你地-.-

屠蛇覆我啊

我地回去吧

阻住小妹行街街

次次都見佢八輸九

撚我

佢出千

大蛇們點睇On9平

明月千里將男q有無支持到

你咁話佢既 你同佢好fd架？

買左位置q同明月千里單w

你個援交妹約你幾次都唔應約想點..

贏多d

我唔識佢

多謝霸爸幫拖

肥9

今晚d波比狗賭

臨走前都比將男大哥撚左下 想死

法國我估佢唔會咁易開上盤
所以買晉
點知

已經比朝早D南美閪波易賭

on9平轉盤2.24倍 !

法國法國好渣GA

法國對上3場對豬腩都唔可以大炒就知道實力有限，反觀意粉雖然近3場成績差但都係硬丈

垃圾

On9平角大點睇

今晚on9平號穩唔穩陣

今晚有冇人支持渣ga

轉盤就買on9pei

人生太短

on9平應該好快轉番盤

出手要更大

跟

數完毫子啦？

On9平轉半一，感覺好抵買

Uwant 狗笑4

理性分析 on9平
同甘美奧道理一樣

想問下on9平 2.5/3 大買唔買得過

Allined on9平

呢期買大胃對家

即係點

大胃教落本多終勝

Thx 老公

半一盤主win會咁高水既

岩岩先轉

趁高水好買

支持布文

支持長毛

上

五號改名做蘇蘭基
希望利簽到星

要含撚嗎

GCHI

想劣你長髮

想鏟青

今日都兩首宇宙巨艦

做緊功課未

星期日就飛冇時度波度馬
上黎睇下大家心水

贏到去旅行

聽日開始返通宵
陰間有利羊錢

楊岳橋議員!請你坐低

Alllin 屎卓半大全大 有無同路

Aik防守唔弱 所以小注買和

本身都要去

買左aik win

On9平 -1

通宵死人 面灰口臭爆肝

買盤啦

on9 平上

買唔到

輸到得番10蚊

雪炫

米修直屌on9平嗎

買完法國好頭痛

我都想呀諾高平

我驚撞鬼多啲
尚德好猛

on9平世界巨艦 會唔會係遼寧號黎

米修買就穩了

巴打做咩嫁

低水平半轉高水半一有無伏呀

如果華哥買呢

狗巴

夾10蚊俾華哥買對面 who join

維修？

有場派錢波想買

夾1蚊先

站長

屠sir 出水大家要聽！

快

查比?

加多蚊

唉 平半高水買左AIk
轉左半一 又要輸了
以為唔會轉盤

12點答你 唔係查比

我一直係到諗 度完唔買咩概念
今日就實行度完又買！

大師

我本來諗住all in甘美奧 最後淆青買得200

講！

訓醒見到美帝爆c仲要6-0 痴線

買咩

分析埋都唔買

尋晚尾場有無屌雷神屎忽？

我買左諾高平 平半上盤
仲有場睇緊

買咗200 重未有allin既勇氣

我買左佢同火車潘位置q 諗住出力爭王點知潘唔見左

豬埋戒賭

火車潘出軌

我訓醒已經無哂美職 屌一聲

博12.5重好

頭幾場係威係勢後尾收哂皮

最仆街是毒男條撚屌

贏縮輸谷

最後100$ 我選擇左AIK

挪盃 半大

見到屠蛇曙光，跟

我未買... 等多陣先

買了

我都得100 諗緊all邊場

on9平

on9 平似贏半格

似和多D

街坊播

踢緊個陣陪緊女 淨係買左1.5大同2.5大

On9平角球係咁回喎 1.82->1.95

聽晚

3.5大了

法國買咗萬六……
屌份幾個月pt冇哂

人有三衰六旺呀手足 轉個運再黎

開到咁深搵鬼買咩

Ching all in or nothing

唉 不想做人了……

好搏

屌 冠軍全勝大熱
我諗住搏搏……
今鋪要問朋友借幾舊到月尾……

返多幾個pt再黎過

樂高平信得過嗎

唔好信馬會鳩up嘛 廢青盃好難估輸贏，買下角大入球大會易d

陪女

On9平轉番平半

skip算

重注

890再起過

唉 依家唔敢同人地講
唯有番多幾個月pt
早知買入球大……

諾高平主

11.5s all in

建議唔好，諾高平試過半場16c

多謝
祝你鸁多d

咁買b ok嗎

星期六日幾時先有返200幾場波賭

半一 2.28都大把人買，驚輸咪轉番平半

如果s同b我會揀b，但都係唔建議呢場買角 11.5太深

8-9月

而家先月頭

轉左讓平半

俾個馬會ac黎
俾100你起機

廢青盃好難估
都咁大注
輸幾舊係法國度
係美帝即場追返

多謝哂先
我靠自己得啦
連登有愛

我都要呀 議員

幫有需要既手足啦

兩場都-1fatfat

我想起

聽晚黎尚德大叫我愛欣宜
我會出現俾你

100慢慢上返

邊個位

長毛派比我女朋友幫我起機

諾高平外圍唔落返平半應該開得出

試少少莫達倫 早抖

AIK 開出派200

好

直播？ 你直播我出場100%

不了

巴士站

睇錯
不了

諾高平贏硬 唔洗問 大船都係咁話呀！
輸左學球玉 但我玩大少少
叫狗會屠柒我！

On鳩平半一高水入咗，要生生性性

係先好講

你驚輸?

好 我就跟

有冇手腳知利雲有冇入選今次個國家隊

屌你老母，跟！

無野好驚 我都買左 怕閪呀

我一早買左on9平
對屠sir 有信心

總捉到你的路！

On鳩平半一盤出現咗無一個鐘

垃圾馬會夠薑開番半一高水，即屌多500

1.68

1.67了

又出古惑想轉?

都未撚講完

疾，再屌多500

轉撚左

中計了

陣容

一睇就知馬會驚輸到仆街啦，轉半一，下盤1.66想誘下？

和味濃

正野

咁早引人買下盤

要開上盤 信on9平！

on9平上盤 角大(已買)
挪盃 半大全大(我會避)

半一on9平入唔入少少好

你心虛我知道！

半場波膽
1:0@4.00

2隊各十蚊

大家早場除左on9平仲可以支持埋挪威 史卓加斯特晉級

諾高有無咁勁

雪炫半一入唔入少少好

我都想知

勁就唔會比升班馬入兩粒

無可否認係比天狼星屌打左
但係上場絕殺馬模反CUP2粒唔野少

Aik唔差嫁啵 我記得

2.85 3.5b

睇往績AIK好好多

唔係講天狼星
比飛榜尾廢隊都入到佢兩粒

莫迪又害人 仲未入波

我建議主勝1.82好d 半一驚食得半格

都好耐下..依家ON9平食住個勢上

季初on9平西波姐 之後慢慢打好

走場即場 睇下頭20分鐘主表現

幾日前既事

Aik近6場5場都係1球完場 大波唔係好敢買

轉2.5我就買

個場咪照贏3:2 我以為你講邊場-.-
講緊上一場咋下

咸史泰斯
踢11場入得7球
有兩球係on9 平度拎到

睇左即場再補

買角大好似穩陣d

On9平場均7.42角

$58.7

今晚個盤鬼到

這樣用力逃避一種眼神！

出飛啦 想點姐

其實你已敗露！

呢句野無敵

allin on9平了

諾高平 史卓

當無事發生過

AIK近6場都開細
今日要開2.5/3
其實應該跟買上盤 數返3粒派錢

諾高平上盤！
係我今日最重心一場！

啱啱買左

2.26咁高

可以落返高水平半下盤俾我買？

唔撚係呀ma

死火

大家驚 咁大家買番對家輸水位算啦
諾高平(主) 對 AIK蘇納(客)
半場波膽
1:0@4.00
唔驚

想買諾高平567

諾半主x史半客 點睇

有諗過 史怕半和

各位巴打 諾高平上盤會食埋全格！

唔好再講得唔得

你放心啦 今日法國事件唔會再發生！

其實最驚係華哥

諾高平 主主 和主

華哥都影響唔到賽果嘅
最多貼幾張飛姐

好希望每日都係波po大勝日

你講呀？

最希望一齊起機派錢

2.5／3 大 有冇同路

幫襯下 10蚊讓客

一條心 on9平

一齊贏錢！

好！敬平

波po將會戰勝歸來

琴日意大利果場仲鬼呀

華神會帶你地進入贏波新紀元！
諾高平就係我地第一步

屌你華神匡智會中堅份子!

之前都係自稱華哥 潛一陣變埋華神

事後出條客飛

Oh shit!

史桌半大

同路

AIK啦
瑞超頭幾隊實力差唔多
半一痴既咩

-1二串一go!

ON9平半一 史卓半大

諾快刷角

一樣

LIVE

即場主勝即回

2.5了

on9平唔贏我飲滴露 耶蘇求你打救我 比on9平贏

G CHI

阿門

諾高平戰勝歸來

AIK

飲定都得

Aik

史卓

濕尻平入未

當然是諾goal平

我屌 史卓原來一點

1c

入唔切9.5b

往死裡刷

落高平
莫達 2.5B

goal平

平live 比人撚狗咁

Aik 入on9 平老母！

不了 高平

好撚難買

挪超半大

2場仆街波半大已一心

半主半大on平屌你老母

on999

角呢

馬會個即場無入球落得好快

猜撚完未

仲係1c 即場角大點睇

on9平 啪啪啪～

-11c

紐卡數噴精對西岸水手feel

2C

9.5b all in ed $1000000000

ON9平中柱

15分鐘0射

on9平中柱

要入c了

中柱

中框 嚇撚死

molamola

平屌爆另一個平

刷角

等9.5大高水

On9平快入

2場半大

半大半主全大

半客 半大 角大

上緊天台

半大已死

上盤已死

on9平又插水又功夫足球

兩隊快d456

屌上呀

角細不了

諾高平 -10角

去啦 上盤加角大

-10/11 角

諾高平 -9角

3c

頂 一等到9.5就開一球

史卓廢撚到

和

-9/10 c

aik小禁區射左去角球旗笑4

想刷角

2.5/3 凍撚過水

平哥要贏呀

正花

我一定贏

滴露邊到平d

9.5 10.5 b

仲開10.5c

11.5 12.5b

馬會做野唔洗你教

岩岩訓醒 半大未

屎卓做緊乜撚野

Aik d小組進攻組織得幾好

8.5啦下話 半場都黎

JUMP

高平

On9平 ，屎卓連 10蚊雞都呃

怎去開始解釋諾高平
寫一首aik的詩

角大ok?

史卓半大

高佬平唔贏我無命呀

唉

諾高平 上半整粒振振士氣啦

咁大獲

跟乜都輸 唉
半大半主
史卓半大 全炒

史卓半細全細

-10c

正花係唔係長追細

高佬平贏呀

差咁多

乜都細不如斬左佢

半大全大角大半主

唔係架 不過覺得今次多數會開細
我都係睇水位

邊個話on9平多角

大家唔好忘記意粉半0全10角嘅奇蹟

4c

講完未

我宜家去柯屎 柯完翻黎高佬要領先

這個是百年一遇勵志故事

-9c

車 AC 拿坡斬係咁啦

諾高平入未

諾高平好快入

史卓大波jump定先 垃圾

發覺兩隊多角左咁多場
唔會場場爆角
今次中位數咁大決定allin角細11.5 同12.5

唔敢得罪正花 咁多冰

賽中你點睇？

stop la

5c

屌 朋友都撚 針

-8c

點賭阿

連詩雅好波

樂高開始刷了

盧蛇 你終於出現啦

波台龍心 收皮華

我講的 sorry

BOBO BOY

覺得呢場角大唔怕買 起碼12c睇落

幫手大力屌爆佢呀

入波未呀AIK

狗會死都唔降, 似係

未入波應該有的

無入到9.5b 唉

史1-0

屌你屎卓 早d入唔得

早d入喇史 快快手半場前入多粒

你收皮啦

屌 咪又係垃圾

欣f3

收啦

果邊搵你好耐

先jump bye

on9平下半快入

正花相識滿天下

其實aik幾勁

未打完 有希望！

DIU 咁岩姐 又撚

手多多買錯野

放心啦大家 諾高平下半會巴塞上身

過幾日游水
我地交換3點式相

半0 全4 OK?

男人老狗三點式

史半大

-7C

實係男人啦

收到風 客要贏了

蝴蝶灣好WU JOE

唔好去弱智沙灘
去浪茄

主第一球

諾高平會戰勝歸來

最後100$都輸埋了

好撚難買 要角定1.5

瑞士可信嗎

主1 1/1.5大

1.5b試試佢

瑞士-1 好撚想買。。。。

買左10蚊讓客 係咪可以等cash

買左咩

1.5b 1900

屌澳門狗會女足都開撚埋

女子冠軍盃黎

好似有幻覺咁嘅境況覺得客goal

屌想買黎睇下波添

All in 左旅行錢

乜白俄羅斯好廢架咩
無知一問見唔少人Support瑞士

你有幾何聽到過呢隊野

買左里昂

希比

馬會企硬10.5

巴黎聖耳門啦

平平 和波完？

屌以為入

入未呀高佬平

落街見William hill開左盤咪買個低賠串尼日利亞w

On平唔好半夜開0:0西波

覺得今晚分分鐘女人仲正氣過堆友誼賽

睇重播都覺得係入。。

平仔?

係

買左300史卓半大x諾高平盤
100和主 100和和

和主 @5.0

入一粒先啦大佬

唉 sad

平仔罰球 我眼訓開始眼花

認真我都睇到入

高佬入波呀

-8c 豬埋戒賭

有無link

停c仲角唔角大好

裁判買左客

高佬唔贏就會少一個賭仔存在係世界上

一堆

史卓入未呀屌

宇宙巨船開出未

入波啦屌你老母